唔好再搞婚宴，滿月，百日宴啦好冇!!

最多講下好啦。。等佢地圍住板比狗成日守住咁成晚食得安落d

收帖果時唔好報咁多人，突然有咩到時出席人地吉哂，又難睇又蝕到入肉就唔好

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告